［重開］狗隻又放黑社會走

請upvote + comments

backup 條片+ share上twitter

十連

一

二

三

推

四

五

去Reddit 推啦

六

有link

幫手推

再十連

一連

二連

三連

四連

五連

七

八

九

十連完成

已tweet大加一齊推爆佢

善用twitter打國際戰線

其實香港人真係太善良
當警察已經叫我地做曱甴同社會垃圾
我地都只係叫佢地狗(人類最忠心既朋友)同埋黑社會(佢地既真實身份)
其實佢地已經完全唔當我地係人，但我地仲下下要睇民意，睇阻唔阻到人
佢地阻到人就話自己維護社會和諧
我地阻到人就話破壞社會正常運作
警察已經冇晒底線
點解我地仲要有

同上次元朗721有咩分別

善用reddit打國際戰線

有狗隻咩？
我淨係見到兩班都係黑社會

幫手用twitter同eeddit spread出去

完美展示咩叫警黑合作

可唔可以改標題
應該係Collusion
已upvote

好似改唔到
太心急打錯字

真係好撚仆街

upvoted

thanks
用埋twitter spread 埋出去

twitter仲研究緊點用
淨係follow咗侵侵睇佢講野

可唔可以改番個title做collusion先
collision = 撞擊

連登好似有post教點用

要用下hashtag

利申： 都係初學者

Twitter點follow trends?

reddit改唔到topic

啱啱太心急

唔明

不要只開在香港，要去其他多人的區開

對敵人仁慈=對自己殘忍

己upvote

研究緊有咩subreddit 多人睇又啱用

後續：下次勇武手足又放黑社會走
睇下今日下晝荃灣藍衫人咩事

現場決定la

致香港黑狗的信[I want to play a game]

done

新subreddit - ChiNazi

推